今朝有幾多人凍到射咗波？

就係你呢d仆街 搞到我要做埋你個份

射波都廢事 落街睇醫生都覺得凍
直接話唔撚撈要冬眠

要考final 番緊去溫
利申仲有4個lecture 未睇

今日又要射波